世盃咁多日係咪得球皇唔入12m

美屍

丹麥果場咪炒左12碼囉

秘魯

秘魯天空射球

唔係美屍既話我仲贏緊錢

香川條撚樣都勁過missi

美屍你睇下人地

秘魯果球仲勁過泰利

得球皇果球畀龍門擋到

真係好撚7

球皇就係要與眾不同

真係好柒

點解咁多十二碼

球王又贏

問下問題都有負皮 兒登仔真係

幾撚多小花迷，好彩你冇提牙朗咋

香川呢球最冇角度

小花最有角度

比狗咬

我撐朗哥今晚又帶帽

咩叫做入千二萬

係咪覺得自己好風趣

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?